（有圖）大家心底裏有無一顆挫強扶弱既心

水手已經連輸10場排包尾
好需要大家支持

rip

係買水手淨係買半主算啦

3千比我算啦我都係弱勢社群

你有幾多買幾多買水手

半場領先
下半?

有

照贏

2130中国

gun

下盤